未成年市民8.31太子站內遭警毆傷 父代子入稟告一哥

8.31有市民自發到港島各區「行街」，其後演變成嚴重警民衝突。大批防暴警察及速龍小隊衝進港鐵太子站內車廂，以警棍無差別的毆打市民，造成多人受傷。一名當天在站內的未成年市民，由父親代表入稟區域法院，指稱當日遭警方毆打致受傷，控告警務處處長並提出索償。

李姓原告由父親代表入稟，被告警務處處長由律政司代表。入稟狀指，原告今年8月31日於港鐵太子站內遭受被告、其僱員及或其代理人毆打及或疏忽對待，因而受傷，原告為此向被告申索，包括一般、特定賠償，以及法庭認為適合的加重及懲罰性賠償。

入稟狀未述明原告的詳細傷勢，亦未透露索償額，而區域法院最高申索額為300萬元。

【案件編號：DCPI3161/19】

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

果位手足要小心人身安全
依家周街都係拎住警棍既休班塔利班

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告